[藍絲邏輯] 政府同警察垃圾無能，李慧琼仲叫星斗市民自己解決暴徒

政底同警察自己垃L圾，成五個月都未平息到件事，仲個個OT袋十皮廿皮
依家愈搞愈衰，搞到全港大部份人返唔到工
你仲好意思叫我地一班冇武裝冇訓練既星斗市民自己出去對付縱火暴徒
咩叫警察過份勞累，你老味成隊三萬人做義工架？
人人OT爆鐘，個個月袋納稅人咁多錢， 你依家同我講你罷工唔做，要我出去做埋你份工？
你份糧有得分俾我？
仲有， 已經講咗好多次，政治嘅嘢我唔識，我淨係想返工咋！
你而家仲慫恿人越搞越亂！咁我手停口停有排都唔使返工啦八婆！！！

10

9

警隊係咪己經解散

駁唔到

push

李慧璟想推藍絲出去比人燒贏輿論

成立民間自衛隊

8

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

佢自己帶頭出黎單拖先啦

OK喎，對付藍屍一流

7

放負

仲有阿，啲交通燈壞晒冇哂
啲交通邊個指揮阿？咪又係班後生嘅去做
班交通警呢？開槍同開車撞人就識
有本份而唔去做，日日行行企企打市民
仲好意思話自己盡責喎

藍屍琴日咪自己解決左自己d暴徒囉！

叔叔伯伯被政府洗腦利用

其實係，政府最基本維持社會秩序都做唔到

6

曱近平

5

如果唔係民建聯當初叫個政府搞修例, 點會搞咁大壇野出黎

4